係咪好衰

岩岩見到個女仔攞住重野 猶豫左一陣 最後行過左…會吾會好衰@@

會

唔會 人地有手有腳唔識自己拎？
定你係狗公？

表情撚收皮